是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

好正呀 同邊個去 咁多野食

。。。

我想食呀

奶油豬

印尼炒飯？未嗌過

mum

翠華應該好食過太興20倍到

羊b我又要

其實係牛油包 d煉奶係佢放係櫃可以自己加

隻豬好正 好想食

要加勁多勁多就好好食

我吱左落條褲 依家好柒

阿B射到周圍係 好性感

正。。

考子 成日陪媽媽

幫趁翠華, 垃圾

發左達？ 唔洗食撈面